黎連登扮乜撚嘢高尚呀？

討論就討論，講到自己幾咁唔撚同，道德好撚高漲呀？質素好撚高呀？唔好唔記得，你都係個攞住部電話打字嘅柒頭皮呀！咁撚高尚叫私人祕書幫你回覆啦，懵撚！